{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043488",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=59237&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "광주관광호텔"
    },
    "text": "全羅道国立光州博物館やファミリーランドなど様々な観光地が近くにあり、宿泊施設は様々な備品と必須のインテリアが客室で備えられています。 光州駅は車で7分の距離に位置し、光州ファミリーランドは車で10分の距離、国立光州博物館は車で数分の距離にあります。 チェックイン時間は4:00で、チェックアウト時間は12:00です。 無料Wi-Fiが提供され、すべての客室は禁煙です。 歯磨き粉と歯ブラシが無料で提供され、駐車は無料です。 宿泊客の特典としてミネラルウォーター2本とお荷物のお預かりサービスが提供されます。 付帯施設としては2階に位置するレストランがあり、営業時間は07:30から22:00までです。 朝食はレストランで提供され、営業時間は07:30から09:30までです。 宿泊客2人は朝食を無料で楽しむことができ、人数追加時に3,000ウォンの追加料金が発生します。 当日現地にてお支払いいただけます。 全客室では調理ができません。 最大人数を超える場合は入室できず、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。 上記の情報はホテルの事情により変更になる場合があり、画像は実際と異なる場合があります。 チェックインの際に割り当てられる客室やベッドタイプは選択できず、客室価格には税金とサービス料が含まれています。",
    "QA": [
        {
            "question": "光州駅の近くにはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "光州駅の近くには全羅道国立光州博物館やファミリーランドなど様々な観光地があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は4:00で、チェックアウト時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "客室にはどんな備品やインテリアが備えられていますか？",
            "answer": "客室には様々な備品と必須のインテリアが備えられています。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiの提供はありますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "歯磨き粉と歯ブラシは提供されますか？",
            "answer": "はい、歯磨き粉と歯ブラシが無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車は無料です。"
        },
        {
            "question": "宿泊客の特典として何が提供されますか？",
            "answer": "宿泊客の特典としてミネラルウォーター2本とお荷物のお預かりサービスが提供されます。"
        },
        {
            "question": "レストランはありますか？",
            "answer": "はい、2階に位置するレストランがあります。"
        },
        {
            "question": "レストランの営業時間は何時ですか？",
            "answer": "レストランの営業時間は07:30から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "朝食は提供されますか？",
            "answer": "はい、朝食はレストランで提供されます。"
        },
        {
            "question": "朝食の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "朝食の営業時間は07:30から09:30までです。"
        },
        {
            "question": "朝食は無料ですか？",
            "answer": "はい、宿泊客2人は朝食を無料で楽しむことができます。人数追加時には3,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "調理はできますか？",
            "answer": "すべての客室では調理はできません。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 409,
        "QA": 480
    }
}